［建議］集合完宣傳轉場

屯門區好多港鐵商場，

新屯門中心，恒福⋯

大家可以去貼街招

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】